15年前sd左封cv

今日打黎叫我in
去唔去好

咁痴線？想知咩工

乜撚公司咁奇幻

留名

私隱條例？

用15年前人工請你

香港都冇法治

時間停頓系列

9up

2015年之前send?

其實冇咩分別

定 十五年前

究竟係15年前定係2015

我淨係想知咩工

唔通1915又話你知咩

時光機工司
請你番15年前做野

好撚驚

準備聽鬼故

民國15年姐

平成15年

Agent??

咁你咪試吓去In囉 , 我都想知係咩公司咁把炮

係咪個hr 冇人apply 去番之前啲file 揾到你份野啊

5年前定十五年前？
我覺得agent 公司會搵舊file 既人
不過唔會搵返十五年前囉

15年前sd左封cv

公元15年

公元前

拉

[url]
[/url]

不推文

早排有份18年既揾我

當佢15歲做野都已經120歲

2015年嘅話應該無個「前」字吧

講咗幾撚多次
請善用起底功能

假膠死全家
拉

15年前邊有，同埋即使依家 邊有公司真係會定期清CV

時間管理局

Pull

呢啲post都上熱門。。

樓主姓野比？

我都試過一年後叫我去in....嗰陣我都唔記得咩名間公司

連登遲早要改名做拉登

告得。因為私隱例。。7年。。

定係2015年前

文盲get help

假膠都死全家惡撚到